（沙田）尋犬啟示

麻煩哂各位沙田友幫手留意下依幾日有冇見過依隻狗
有晶片 薄酬

呢期仲見走失隻黑狗

Push 希望快啲搵得返

Pish

推

岩岩煮左

將notes改改改到隻狗要長期食藥同就死搵返機會高好多

未入已經估到係husky

傻樣好得意！

Push

push

可能好happy 跟人走左